<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2017-01-18T10:12:42">
	<Классификатор>
		<Ид>NL_MANUFACTURE</Ид>
		<Наименование>Производители</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>NL_MANUFACTURE</Ид>
		<ИдКлассификатора>NL_MANUFACTURE</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Производители</Наименование>
		<БитриксКод>#NL_MANUFACTURE#</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/company/brands/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/company/brands/#CODE#.html</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел></БитриксURLРаздел>
		<БитриксURLКанонический></БитриксURLКанонический>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>false</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>121</Ид>
				<Наименование>D.BOR</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>references_files/iblock/54d/54d40dfb5792f9410a6d5788c66a9480.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>dbor</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/fe8/fe815f6cc69e9030367731b8059850ee.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>122</Ид>
				<Наименование>DeWALT</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>DeWALT</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>За более чем 90 лет DEWALT заслужил отличную репутацию в области проектирования, конструирования и выпуска надежной техники. В 1922 году Раймонд ДеВолт изобрел радиально-консольную пилу, которая на протяжении десятилетий служит примером качества и долговечности.
Это явилось началом завоевания высокой репутации среди профессионалов. Надежность, мощность, прочность, долговечность и точность - качества, ставшие визитной карточкой торговой марки DEWALT. Комбинация желтого и черного цветов - зарегистрированная цветовая схема электроинструментов и принадлежностей DEWALT.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/ef0/ef0d891000e0a63b85349184858843c3.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>123</Ид>
				<Наименование>BOSCH</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>BOSCH</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Одна из старейших компаний на рынке – компания Bosch, которая берет свое начало в 1886 году. В этот год ее основатель Роберт Бош организовал небольшую мастерскую, которая, как он грезил долгими юношескими вечерами, будет производить инновационные инструменты. Причем, стоит отметить, что качество было на первом месте. Он сам говорил: «Лучше потерять деньги, чем доверие клиентов».

Кризис тех времен не остановил Роберта Боша в стремлении создавать какие-либо механизмы, поэтому на начальных этапах вместе с ним работали только механик и подмастерье. В первое время компания Bosch занималась выпуском электрооборудования всех типов, начиная телефонами и заканчивая дистанционными сигнализаторами уровня воды.

Дела компании быстро пошли в гору, по причине того, что в 1890-х годах она заключила выгодные для себя контракты в области установки электрооборудования. Вообще, первый успех компании Bosch связан с производством первой в мире системы зажигания для магнето в 1897 году, используемой для автомобильных двигателей.

На тот момент продажи этой системы составляли половину всего объема. Площадь мастерской становится настолько тесной, что в 1900 году приобретаются соседние земли под строительство нового здания, в которое в 1901 году вся команда Роберта Боша переехала.

В 1902 году один из учеников Боша Готтлоб Хонольд представил разработку системы зажигания. Суть проста: электрический ток должен протекать по проводу на свечу зажигания. На самом деле идея свечи зажигания была разработана еще в 1860 году, правда на тот момент еще не было материалов, из которых можно было ее изготовить, поэтому авторство свечи, которую изготовили из керамики, принадлежит компании Bosch.

Собственно, это то самое изобретение компании, без которого трудно представить современные двигатели внутреннего сгорания. В начале ХХ века компания Bosch становится международным поставщиком автомобильных комплектующих. Этому способствовал выпуск свечей зажигания в 1902 году (в 1909 году открывается новый завод по производству систем зажигания магнето), в 1913 году выпускаются первый электрический стартер, первый генератор и первые автомобильные фары.

Казалось бы, все шло просто идеально. Компания быстро набирала обороты, увеличились продажи, открывались новые фабрики за рубежом. Но Первая Мировая война существенно подкосила компанию Bosch. Многие зарубежные представительства были конфискованы местными властями, хотя это никак не сказалось на имидже компании. После войны она сумела быстро восстановиться. Кроме того, была существенна перестроена коммерческая сеть.

Торговая марка Bosch заиграла по-новому, и до сих пор она держит тот курс, который был выбран в 20-х годах прошлого века. Тогда же был создан знаменитый логотип компании в виде якоря магнето в круге. В 1921 году компания Bosch выпускает клаксон, в 1926 году – стеклоочистители (в том же году были приобретены компании Bauer и Ideal-Werke), в 1927 году – для дизельного топлива разрабатывается вспрыскивающий топливный насос, а для транспортных средств – аккумуляторные батареи, в 1928 году – указатели поворота.

Вообще, в 20-е годы компания существенно расширила ассортимент автомобильной продукции. В 1928 году на рынок начинают поступать и электроприборы от компании Bosch – машинка для стрижки волос. В конце 1929 года компания принимает решение, что не будет ориентироваться только на транспорт, собственно, это дало старт производству тех изобретений, которые компания производит до сих пор.

В 1930 году компания Bosch выпускает автомобильное радио, топливный фильтр и противотуманные фары. В 1932 году был представлен радиоприемник с пультом управления. В 30-е годы компания Bosch начинает выпускать профессиональные инструменты. Так, в 1932 году был выпущен первый электроперфоратор, которого на рынке еще не было.

В 1933 году выпускается сенсация мирового масштаба – первый холодильник. Таким шагом компания Bosch официально вошла в мир производства бытовой техники. В том же 1933 году компании приобретает Junkers&amp;Co – производителя газовых колонок. С этой продукцией Bosch так же выходит на рынок. В 1936 году компания Bosch разрабатывает насосы для дизельного двигателя легковых автомобилей.

В период Второй Мировой войны многие заводы компании Bosch оказались в руинах из-за воздушных налетов. Несмотря на это, в 1946 году она успешно выпускает свой первый электролобзик. В 1950 году начинает производство первого кухонного комбайна и кухонного миксера, а так же начинается производство кухонных плит.

В 50-е годы компания Bosch выходит на зарубежные рынки и открывает зарубежные представительства. Так же в это время она становится крупнейшим производителем в области бытовой техники. Конечно, компания выпускает и другие виды изделий. Так, например, в 1951 году стали серийно производить механические топливные насосы, применяемые в бензиновых двигателях автомобилей.

В 1952 году выпускается новинка европейского рынка – автомагнитола. В этом же году для производства электроинструментов применяется специальный электроизоляционный материал. В 1957 году компания Bosch выпускает для автомобильного рынка фары дальнего и ближнего света, сигналы поворота и парковочные и стояночные фонари в единой системе.

В конце 50-х годов следуют новинки для рынка бытовой техники: морозильная камера и стиральная машина в 1957 и 1958 годах соответственно. В 60-е годы выпускаются новые виды бытовой техники. Так, в 1962 году на мировой рынок выходит первая встраивается кухонная плита Bosch, в 1964 году – посудомоечная машина, в 1965 году – стиральная машина-автомат.

В 1967 году произошло слияние двух сильных и крупных компаний – Bosch и Siemens. Такое сотрудничество не могло не открыть новые перспективы и цели для дальнейшего развития. Так же в 1967 году была выпущена электронная система управления, впрыскивающая топливо для бензиновых двигателей.

В 1972 году компания Bosch представляет первую стирально-сушильную машину автомат, особенность ее еще и в том, что она оснащена программой полного цикла. В 1976 году для автомобильного рынка была выпущена лямбда-зонд для двигателей, а в 1978 году производится и продается антиблокировочная система (первыми ее попробовали установить на Mercedes-Benz W116).

В том же году миру был представлен многофункциональный кухонный комбайн. В 1979 году компания Bosch успешно выпускает свою инновационную систему Motronic. Она представляет собой синтез системы впрыска бензина и электрозажигания. Еще одной интересной разработкой компании Bosch является гриль и микроволновая печь в одном приборе.

Что касается рынка профессиональных инструментов, то здесь был представлен аккумуляторный перфоратор, который стал мировой премьерой. В 1986 году Bosch создает электронную систему впрыска дизельного топлива. Так же в серийное производство запущена антипробуксовочная система. В 1987 году эволюцию претерпевает стиральная машина. Теперь ее оснастили системой экономии порошка. После такого инновационного взрыва компания Bosch и сегодня производит бытовую технику № 1.

В 1989 году создается навигационная система Blaupunkt TravelPilot. В 1990-х годах инновационные разработки не сдавали своих позиций. Сразу же внедряется инновационная система для мгновенного зажима оснастки SDS-max. В 1992 году выпускается самый быстрый в своем классе перфоратор, который весит всего 2 кг. Буквально через два года (в 1994 году) своей мощностью и ударными характеристиками поражает перфоратор GBH10DC.

Настоящим прорывом в автомобильной индустрии становится программа электронной стабилизации ESP, созданная в 1995 году. Она имела и коммерческий успех, что, безусловно, благотворно повлияло на компанию Bosch. 1997 год так же был богат на события. Во-первых, был выпущен варио-шлифователь, аналогов которого в мире еще не было. Во-вторых, специально для варочных поверхностей стали использовать инфракрасные сенсоры, теперь можно было контролировать процесс варки. Конечно, такие успехи сразу были отмечены мировым сообществом.

С 2000 года компания Bosch начинает производство садовой продукции: ножницы, кусторезы, аккумуляторные и электротриммеры, газонокосилки, садовые измельчители. Эта продукция быстро вошла на рынок и завоевала популярность. Так же в 2000 году распространение получило производство системы впрыска бензинового топлива, а так система адаптивного круз-контроля.

В 2001 году Bosch организует подразделение, которое занимается производством телефонов со своим коллегой Siemens. В 2003 году компания Bosch производит первую аккумуляторную отвертку «Ixo», имеющую литий-ионовый аккумулятор. Выпускается и еще одна новинка – система Common Rail с пьезоинжекторами для легковых автомобилей. Был в этом году и ряд приобретений. В частности, Vermont American Corporation и S-B Power Tool Corporation вошли в состав компании Bosch.

В 2007 году компания Bosch первой из иностранных компаний начинает производить свои электроинструменты на территории России. В 2008 году была приобретена немецкая компания Ersol, отрасль специализации которой – выпуск солнечных батарей. Так же в состав Bosch вошла и компания Aurelius, которая прекрасно производит аудиотехнику.

Приобретения продолжились в 2009 году. Производитель инструментов по садово-огородным работам LR Nelson была успешно приобретена компанией Bosch. В 2010 году выпускаются гибридные автомобили, имеющие привод компании Bosch. Так же было развернуто производство литий-ионных аккумуляторов.

Компания Bosch сегодня – крупнейший в мире концерн, который производит разные виды продукции. Бытовая техника, автомобильные компоненты, электроинструменты и инструменты для сада, и многое другое выходят с конвейера Bosch. О солидности и компетентности компаний можно судить по рейтингу журнала Readers’ Digest, который, начиная с XXI века, ежегодно выпускает информацию о мнениях покупателей относительно торговых марок.

Так вот, в таких рейтингах компания Bosch всегда находится в первых рядах, а нередко и побеждает в отдельно взятых номинациях. Конечно, это говорит, да что там, просто кричит о том, что компания Bosch любима, узнаваема, и имеет высокое доверия потребителей. Собственно, компания Bosch следит за свои имиджем и дорожит мнением потребителей. Это все говорит о ней, как о крупнейшей компании  в мире.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/439/43941d99a59c1a804c98f3e2e0fbb556.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>451</Ид>
				<Наименование>DI-STAR</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>DI-STAR</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>С момента своего основания в 1994 году компания Ди-Стар выросла в крупнейшего производителя алмазного инструмента в Восточной Европе.
Мы с гордостью представляем Вам свой алмазный инструмент для резки и сверления. Наши алмазные круги, алмазная коронка и алмазные фрезы успешно используются в строительстве и камнеобработке. Алмазная резка и алмазное сверление легки и просты с ними.
Используя передовые технологии и новейшее оборудование для производства кругов отрезных, коронок сверлильных и фрез шлифовальных, мы стремимся удовлетворить потребности наших клиентов в качественном инструменте по разумным ценам. Вы можете быть уверены, что приобретая любой алмазный диск, круг для резки камня (круг по камню), круг отрезной или сверло для сверления бетона, Вы получаете инструмент с наилучшим соотношением цена-качество.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/356/3569ba5e25170f96e08e82360f7f1b14.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>452</Ид>
				<Наименование>Практика</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>praktika</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-10 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Мы продолжительно и плодотворно сотрудничаем с большинством крупных строительных организаций, являемся основным поставщиком большинства оптовых и розничных магазинов. Мы собрали отделочные и строительные материалы самых известных брендов, подтвердивших свое качество и долговечность.
Ежедневно товары для строительства и ремонта доставляются на строительные площадки, в оптово-розничные магазины и базы строительных материалов собственным автотранспортом.
Собственный комплекс торговых площадок ООО «Практика» - это полный спектр товаров для стройки и ремонта.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/f78/f785e29ac47ba3bf4ebed1202ba7436e.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>453</Ид>
				<Наименование>Metabo</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>metabo</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-10 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Metabowerke GmbH — немецкая компания, производящая и продающая профессиональный электроинструмент, деревообрабатывающие станки и режущий инструмент под собственной торговой маркой Metabo.

Штаб-квартира и основное сборочное производство компании расположены в Германии, городе Нюртингене. Производственные мощности компании также находятся в Китае, городе Шанхай.

В перечень выпускаемой продукции входят шлифовальные машины, электродрели, шуруповёрты, электролобзики, электрические дисковые пилы, электрорубанки, перфораторы и другой инструмент, практически всего спектра существующего на рынке.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/f72/f72a8a27564dee07609c0c3f7989628b.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>454</Ид>
				<Наименование>vosem</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>vosem</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-10 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Мы продолжительно и плодотворно сотрудничаем с большинством крупных строительных организаций, являемся основным поставщиком большинства оптовых и розничных магазинов. Мы собрали отделочные и строительные материалы самых известных брендов, подтвердивших свое качество и долговечность.
Ежедневно товары для строительства и ремонта доставляются на строительные площадки, в оптово-розничные магазины и базы строительных материалов собственным автотранспортом.
Собственный комплекс торговых площадок ООО «888» - это полный спектр товаров для стройки и ремонта.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/2ac/2ac923cd9da9461586eb7b6953f79468.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>455</Ид>
				<Наименование>STANLEY</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>stanley</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-10 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Уже более 170 лет STANLEY разрабатывает и производит инструмент, который помогает сделать работу быстрее и удобнее. Много из того, что является сейчас отраслевым стандартом, было разработано инженерами STANLEY. В активе компании более 150 патентов на изобретения. Инструмент STANLEY работал на всех известных мировых стройках 19-го и 20-го века. Сейчас он является самым популярным в мире брендом ручного инструмента, а компания обеспечивает более 25% мирового потребления, поставляя инструмент на все континенты. С появлением электроинструмента в 30-х годах, бренд STANLEY, уже тогда известный во всем мире, также присоединился к созданию нового направления. С 60-х годов электроинструмент STANLEY завоевывал рынки Северной и Латинской Америки, а позже появился в Азии и Европе, где он представлен в крупнейших сетях товаров для дома и ремонта. Требовательные европейские и американские потребители высоко оценивают производительность, качество исполнения и надежность электроинструмента под маркой STANLEY. Теперь инструмент STANLEY доступен и в нашей стране.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/5b0/5b046f44f3a9cafd8486a68906e28878.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>456</Ид>
				<Наименование>Луга</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>luga</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-10 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>ОАО &quot;Лужский абразивный завод&quot; - современное многопрофильное предприятие, расположенное в городе Луга Ленинградской области - является одним из крупнейших в мире производителей абразивного инструмента.
Завод производит широкий ассортимент абразивного инструмента (отрезные, шлифовальные, полировальные, зачистные и лепестковые круги, сегменты и бруски шлифовальные) для обработки широкого круга материалов и для различного оборудования, а также графитосодержащие и шамотные изделия (тигли, муфели и т.д.), предназначенные для плавки и разливки цветных металлов. 

Четкая стратегия управления производством, направленная на постоянное техническое совершенствование выпускаемых изделий, вывела завод в лидеры абразивной отрасли. Изделия завода прекрасно знакомы нашим покупателям, как в России, так и за рубежом. Выпускаемая продукция соответствует санитарным нормам и требованиям Технического регламента Таможенного союза &quot;О безопасности машин и оборудования&quot; (ТРТС 010/2011) 
Завод является членом Федерации европейских производителей абразивов (Federation of European Produsers of Abrasives - FEPA)
</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/865/865e2c5d4ec3b2db150bcdaeebb8815d.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>457</Ид>
				<Наименование>KING TONY</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>king_tony</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-11 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>	
Профессиональное качество и постоянное развитие - вот главные принципы King Tony Co., Ltd., при этом мы всегда ставим на первое место удовлетворение потребностей наших клиентов.

King Tony Co., Ltd. была образована в 1977 году. В 1978 году в целях расширения производственных мощностей мы увеличили площадь фабрики King Топу до 2000 квадратных метров. В 1981 году мы начали производство торцевых головок и торцевых ключей, а также изготовление и реализацию широкого ассортимента профессионального инструмента. В 1985 году мы создали собственную торговую марку и разработали характерный для наших торцевых головок дизайн - красные и синие полосы. В настоящее время King Tony тратит много усилий на повышение уровня профессиональной подготовки своих сотрудников. Совершенствуя свое оборудование, операционные системы и дизайн, компания King Tony не только разрабатывает продукцию, удовлетворяющую потребности покупателей, но и обеспечивает завидную динамику роста в конкурентной среде.

С 2000 по 2004 год рост компании King Tony составил 250%. Жизнеспособность торговой марки зависит не только от капитала, качественного оборудования, талантливых сотрудников и растущего рынка сбыта. Только высокоразвитая корпоративная культура может реально обеспечить долгосрочное существование торговой марки. Строгий и постоянно растущий контроль качества King Tony стал точкой опоры для обеспечения нашего роста в будущем.

Надежность инструмента КИНГ ТОНИ подтверждена пожизненной гарантией. Четкие организационная структура и управление King Tony Tools Co., Ltd. помогают сотрудникам проявить все свои таланты в работе. В результате эффективного управления отделы Инноваций, Управления, Информации, Производства, Качества, Маркетинга и Развития производства взаимодействуют как единое целое. В соответствии с ежегодно разрабатываемыми планами, King Tony постоянно создает новые интересные проекты для развития своей торговой марки. Каждый год мы участвуем в различных международных инструментальных выставках, чтобы улучшить имидж компании за рубежом. Сегодня мы сотрудничаем с клиентами в Азии, на Ближнем Востоке, в Европе, в Северной, Центральной и Южной Америке, в Африке и в Австралии, воплотив в жизнь стремление King Tony расширить свое присутствие по всему миру.

Компания King Tony планирует стать лидером в индустрии ручного инструмента благодаря все более быстрому развитию и более высоким стандартам.

На территории России официально уполномоченным дистрибьютором компании King Tony является компания Мастак.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/cdc/cdc488f44085125ffff2dc93e64db584.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>458</Ид>
				<Наименование>Testo</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>testo</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-11 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Testo — Немецкий концерн Testo AG — крупнейший европейский производитель контрольно-измерительного оборудования. Компания Testo AG с головным офисом в городе Ленцкирх, земле Баден-Вюртемберг была основана в 1957 году. Сегодня Testo Group объединяет 27 компаний-представительств по всему миру: в Европе (в том числе России), в странах Азии (Японии, Китае, Корее), Северной Америки (Канада, США), Индии.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/755/755f3b847b120e6adb77049c818ccba2.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>459</Ид>
				<Наименование>FLUKE</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>fluke</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-11 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Компания Fluke Corporation является мировым лидером в производстве, продаже и обслуживании электронных измерительных приборов и сопутствующего программного обеспечения.
С момента своего основания в 1948 г. компания Fluke принимала участие в определении и развитии рынка уникальных технологий по тестированию и диагностике неисправностей. Данные направления приобрели критически важное значение в производственных и обслуживающих отраслях. Каждое новое предприятие, офис, больница или завод являются потенциальным потребителем продукции Fluke.
Приборы Fluke обеспечивают ведение бизнеса и бесперебойное производство по всему миру в самых различных отраслях: от промышленных электронных установок до прецизионных измерений и контроля качества. Типичными клиентами и пользователями продукции нашей компании являются техники, инженеры, метрологи, производители медицинского оборудования и специалисты по компьютерным сетям — т.е. люди, чья профессиональная репутация зависит от используемого оборудования, и которые используют приборы для увеличения собственных возможностей и знаний.
Компания Fluke занимает первое или второе место на всех сегментах рынка, на которых она присутствует. Продукция торговой марки Fluke имеет репутацию компактного, надежного, безопасного, простого в эксплуатации и высококачественного оборудования.
Будучи дочерним предприятием компании Fortive Corporation (NYSE: FTV), компания Fluke является транснациональной корпорацией со штаб-квартирой в г. Эверетт, штат Вашингтон, США. Производственные центры расположены в США, Великобритании, Нидерландах и в странах Азии. Торговые представительства и сервисные центры компании расположены в Европе, Северной Америке, Южной Америке, Азии и Австралии. Авторизованные дилеры и производственные представители корпорации Fluke присутствуют более чем в 100 странах, а количество их персонала составляет приблизительно 2400 человек.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/74a/74a28cfdf2a3c3eb7ebce6afa8a918a8.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>460</Ид>
				<Наименование>KAPRO</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>references_files/iblock/335/3352aef1b5eea402c4e2727c6415751e.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kapro</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-11 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/a70/a7097b3d4d362960482a018c0ec0060a.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>461</Ид>
				<Наименование>ADA</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>references_files/iblock/45b/45b6ad867200184af85806eb34725306.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>ada</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-11 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/173/173bf9765164db199d6fbd2a0378f039.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>462</Ид>
				<Наименование>Makita</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>references_files/iblock/15c/15c902016e228507801c71ecc73c2599.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>makita</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение>2016-10-12 00:00:00</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/cd5/cd52e1f6d0979937c96398cd36f0dfdb.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>464</Ид>
				<Наименование>VENTS</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>vents</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>ВЕНТС – мировой лидер вентиляционного производства.

Этот заслуженный статус подтверждают признание партнеров и потребителей по всему миру, более 50 миллионов единиц реализованной продукции и почетное членство в крупнейших мировых ассоциациях – экспертах климатической отрасли.

ВЕНТС – мощное научно-производственное предприятие, которое владеет крупнейшей современной производственной базой в Европе и самостоятельно производит полный спектр оборудования для систем вентиляции и кондиционирования любой степени сложности под торговыми марками ВЕНТС, Домовент, Пластивент, Алювент, X-VENT, AirVENTS.

Ассортимент вентиляционной продукции ВЕНТС составляет более 10 000 наименований для бытовой, коммерческой и промышленной вентиляции, различных целевых аудиторий потребителей и мировых географических регионов.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/cb3/cb346556bc28d12f9d480e9739ab7118.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>468</Ид>
				<Наименование>Simat</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>simat</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Компания Simat основана в 1996 году, ориентирована на водонагревателях.
Водонагреватели итальянского бренда Simat станут идеальным помощником на даче, поскольку эффективно нагревают большой объём воды за короткий промежуток времени. Техника представлена вертикальными моделями и компактными вариантами с механическим управлением, которые располагают вверху над мойкой. Корпусы нагревателей изготавливают из материалов на основе нержавеющей стали, который устойчив к коррозионным процессам и механическим повреждениям.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/0ce/0cec6dbe7b07a63475ee6b28b0f01a30.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>470</Ид>
				<Наименование>Electrolux</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>electrolux</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>AB Electrolux — шведская компания, один из ведущих мировых производителей бытовой и профессиональной техники. Ежегодно компания продает более 60 миллионов своих изделий потребителям из 150 стран. Штаб-квартира Electrolux расположена в Стокгольме.

Компания Electrolux была основана Акселем Веннером-Греном. В 1908 году Веннер-Грен работал агентом по продажам в шведской компании Separator. Считается, что идея о массовом производстве бытовых пылесосов появилась у Веннера-Грена во время деловой поездки в Вену, когда он заметил в витрине магазина пылесос Santo американского производства, весивший более 20 килограммов.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/3cc/3cc3ab8d41bf43ad1c4301659a0076f4.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>473</Ид>
				<Наименование>OSRAM</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>osram</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>OSRAM AG — высокотехнологическая немецкая компания в сфере освещения, с 1978 года по 2013 являлась дочерним предприятием концерна Siemens AG, на данный момент Siemens AG владеет всего 17% акций компании. Сейчас входит в сектор «Промышленность» концерна Siemens и является одним из двух ведущих[уточнить] в мире производителей светотехнической продукции. Штаб-квартира — в Мюнхене. Название OSRAM образовано слиянием частей названия металлов осмий (OSmium) и вольфрам (wolfRAM).

На 2010 финансовый год оборот компании составил 4.7 миллиарда евро. 70 % продаж OSRAM составляет энергоэффективная продукция, 5 % — издержки на инновационные исследования и развитие. OSRAM имеет 48 точек производства в 17 странах мира.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/3cd/3cdb6f47bb55e8818fc2fdd5ba05d186.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>477</Ид>
				<Наименование>Wolta</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>wolta</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Бренд Wolta® впервые заявил о себе в 1992 году в Германии. На сегодняшний день производитель является одним из лидеров рынка современных световых решений, которые позволяют экономно и бережно расходовать природные ресурсы. 
Российское представительство (в Москве и Санкт-Петербурге) немецкой компании Wolta® получило известность в 2006 году, фирменный монобрендовый интернет-магазин был запущен в 2014-м. Возможность совершения онлайн-покупок напрямую у производителя подтверждает открытость компании для новых клиентов и партнеров. 
Бренд Wolta широко представлен на рынках России и стран СНГ, в том числе на территории Беларуси, Украины, Казахстана и Азербайджана. Компания сотрудничает с крупнейшими российскими и международными сетями ритейла: «Леруа Мерлен», «ОБИ», HOFF, «Ашан», «Гиперглобус», «Магнит». При этом в качестве приоритетного направления активно развивает региональную дистрибуцию. Партнерство с Wolta – это долгосрочные и надежные деловые отношения на взаимовыгодных условиях.
Портфель компании включает продукцию следующих категорий: энергосберегающие лампы, светодиодные лампы, панели и прожекторы, промышленные светильники (предназначены для объектов ЖКХ), садовые светильники на солнечных батареях, интерьерные решения под общим брендом Lumin`Arte, а также точечные светильники, люстры и подвесы. С полным ассортиментом продукции можно ознакомиться в фирменном интернет-магазине на сайте www.wolta.ru. Возможность покупки онлайн делает экологически безопасные инновации Wolta максимально доступными.
Световые решения Wolta - это прозрачные и комфортные цены, высокая энергоэффективность и бережное использование природных ресурсов. Продукция компании производится из высококлассных комплектующих и материалов, о чем свидетельствуют расширенные гарантийные сроки, которые по некоторым видам товаров достигают 36 месяцев. В основе репутации бренда Wolta – немецкая надежность и европейское качество, подтвержденные результатами многочисленных тестов, сертификатами соответствия EC, EAC и RoHS, а главное – миллионами покупателей по всему миру.
</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/5c7/5c77c3baf44bd190993bba5d9b95e751.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>480</Ид>
				<Наименование>Uniel</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>uniel</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Компания Uniel (Юниэл, Китай) является крупнейшим мировым производителем в сфере энергосберегающего освещения как промышленного, так и бытового назначения.

Тщательный производственный контроль обеспечивает высокое качество выпускаемой продукции, что в свою очередь подтверждается высоким спросом и обширной дистрибьюторской сетью по России и Европе.

Ассортимент продукции разделяется на 3 общих группы:

источники света (компактные люминесцентные энергосберегающие лампы, светодиодные лампы, галогенные лампы, лампы накаливания)
светильники (настольные, потолочные, люминесцентные, аккумуляторные, ночники, прожекторы, влагозащищённые, фонари)
электроустановочное оборудование (трансформаторы, сенсоры, пульты управления освещением, патроны, переходники, звонки)

Изделия Uniel являют собой воплощение современных технологий, позволяющих значительно сократить расходы на электроэнергию, при этом, не теряя в качестве и не причиняя вреда окружающей среде и здоровью человека.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/fcb/fcb322d5522b5a6ff77a918fcba97b94.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>487</Ид>
				<Наименование>Sterwins</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>sterwins</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Бренд Sterwins, созданный Леруа Мерлен, специализируется на технике для работы в саду. Быстрые и легкие в использовании приборы – газонокосилки, кусторезы, снегоуборочные машины, пилы и многое другое – созданы для того, чтобы работа приносила удовольствие. Разделив устройства на бензиновые и электрические, создатели позволяют выбрать более экономный для вас способ ухаживать за своим участком. Приоритеты Sterwins – ваш красивый сад, безопасность и надежность в любое время года.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/432/432324992664f788b8eb2ad30b74a308.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>492</Ид>
				<Наименование>Dexell</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>dexell</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Dexell – это ручной инструмент для дома.. Отвертки, ключи, плоскогубцы, уровни, рулетки и многое другое – все это пригодится вам не только во время ремонта, но и в ежедневном использовании. При создании инструментов специалисты Dexell думали в первую очередь о своих покупателях, поэтому все приборы удобно лежат в руке, надежно и просто делают свою работу и заточены на долгую крепкую службу.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/a71/a716df3b9daf40776bcb3d774d9f9c75.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>501</Ид>
				<Наименование>Kärcher</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>k_rcher</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Компания Kärcher Futuretech GmbH со штаб-квартирой в Швайкхайм (Германия) в 2005 году стала независимым дочерним предприятием концерна Alfred Kärcher GmbH &amp; Co. KG. Будучи всемирно известным производителем систем полевого обеспечения и систем защиты, Kärcher Futuretech занимает сейчас лидирующую позицию на рынке производства и обслуживания систем защиты РХБЗ, установок водоснабжения, мобильных систем самообслуживания, систем для работы в полевых условиях.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/54b/54b1b8dc9df7e1c519bd6a9fee4d4e67.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>504</Ид>
				<Наименование>Husqvarna</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>husqvarna</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Husqvarna AB — шведская промышленная компания, крупнейший в мире производитель пил, газонокосилок и садового оборудования, а также инструментов для резки камня и для строительной промышленности. Старейшая действующая оружейная фабрика Европы.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/e5c/e5c562b5bb9a8b27843762f53396bd1b.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>505</Ид>
				<Наименование>Boysen</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>boysen</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Один из лидеров мирового рынка производителей красок. Штаб квартира находится на Филиппинах.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>references_files/iblock/51e/51e88958cc599aebc8ef9904af012a2d.png</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
